你最近還好嗎？

早知如此何必當初

no

唔好

得閒叫春不如搵人啦on9 仔